男警涉從警署證物偷86萬元現金 被告還柙候訊

早前被發現在警察宿舍燒炭企圖自殺的一名警員，被揭疑在警署內監守自盜偷取86萬元現金證物，被控以盜竊罪名，案件今在粉嶺法院提堂，裁判官把案押後至10月3日再提訊，被告期間須還柙。

被告劉永輝，41歲，被控於今年1至3月期間，在打鼓嶺警署地下G3室，偷取，當中包括678,545.5人民幣、34,964.9港元及8元美金，總值約86.5萬元。

控方透露證物上驗出疑為被告指紋，稱需時索取法律意見，裁判官遂把案押後至10月3日再訊。被告並無申請保釋。

案件編號：FLCC2551/2018

警方發言人又要重申

撐警大聯盟又要出動，屌班物主老母

當更警加一分
加油啊

唔怪得日日都要請人

8蚊美金都唔放過係咪窮撚到咁啊？

要過大海博一鋪
本梗係越多越好啦

8元美金